伍仔話杯葛M記好on9

伍仔話M記係美國野杯葛佢好矛盾吉野家 元氣 starbucks都係美國日本野 好似應該繼續食

連登大把人仲食m記啦
你唔批鬥人地窮